「雞年新post」Telegram 秒回樹洞

大年初一，見盡三姑六婆悶悶地又想搵傾下？ 加我啦！ 立即秒回，不論巴絲

Telegram:

等你呀